美股認真討論區CIII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

3M準備爆返上250

LM

美國佬又瘋狂派錢

咩APP,,個介面咁醒目,IB個介面真係好醜

我都揸緊amd同roku 你覺得目標價可以去到邊

國際版？

邊個琴晚入貨搞到燈死咗NEE

真係燈撚到
永遠都係要靜靜地贏先得

唔撚柒鳩好意思囉
一晚負左四千幾蚊

原來係你
btw跌多d我再入多d貨

我都等緊兩隻回調 .... 我想換走隻DIS ... 隻隻都令仔，DIS 係敗家

無錢啦

呢隻西股
我都係賺左些少放左

一隻aapl都唔知拓左幾多點

大戶小小手繼費

model answer: why not both

Amzn都係，敗家股

我都有買 ~ 不過我係三角形底追入，所以而家都賺緊 等破上阻力就GOGOGO

我呢排都有入，其他大價股都唔敢點追

本身S&P 穿左3060~ 已經重注滿倉 .. 所以大價股基本上都賺到笑 ... 反而而家 DIS 唯一好大機會轉股，V, MA, NKE, VZ ... 係呢幾隻叫做有D機會.. 但隻隻都好高位 ... 唉... 或者賣出等回調算

提多次大家今日半日市+聽日休市

今晚入bynd

昨晚接左火棒

呢排我都係買spce, bund, amzn, 其他等回返d先算

又有少少驚佢未見底

大家請靜靜地贏 雖然見到個pre market 都開始興奮

窮撚一問 用Citibank 買美股定去致富開戶口月供美股好啲

IB啦

今晚似係開一陣就跌

citi買美股一個order 30蚊美金你買埋我果份

冇㗎喇，出面討論得好熱，2020應該都係咁先

身邊同事仲講緊買股票蝕錢不了 今次有排升了

美股定港股呀

唉....可唔可以靜靜雞....

隻msft仲妹妹下

當年格sir走得太前
之係終於明白咗靜靜雞嘅大道理
咁就一個double
諗起都覺得經典

今晚入一股，佢會爆落

Upupup

哇, 一晚4XXX幾美金, 大家真有米

spce盤前價11蚊

今晚沽哂佢收爐
埋單+76%

今日半日市？

有無人覺得已經升到癲哂
支那又就黎爆
開始想cash out

嘩, 今晚做乜全線下跌? 連tsla都跌?!

又收返d茶錢先

升左咁多，回少少都正常

話左嫁啦

巴打燈左邊隻

買nee

襯有錢賺沽左佢先

呢隻msft 妹聲發大財.

燈咗個市

GDX要上了

Amd冇位入......

我今個月夠夠貨啦，所以會開始跌

amd勁到

研究下先

走鬼咁.......

amd

spce今日都唔錯

今日開全日定半日？

提早3個鍾收市

翻譯：睇路

打開口牌

股票唔係升就係跌架啦

Tsm終於落返啲

nee真係有買貴冇買錯

企返穩曬

升足成年

靜D啦衰鬼

洗過一次倉唔太考慮公用股REIT

amzn幾時過到1800
睇住佢好辛苦，無乜力

人跌佢跌，人升佢唔升

amd 會唔會太勁

好想賣咗佢入amd

鬼叫煙條自爆唔做5nm

通常結果都係一放就升

俾d信念啦，咁大隻股

2021先有7nm人地Amd今年已經推出左市場, 下年出5nm （tsm既工藝研發進度良好）

繼續增持amd

yes,佢儲緊氣姐，儲完會一野爆返上去

美國四成富戶睇淡明年經濟

美國富戶在即將踏入二○二○年時，對美國經濟及股市前景看法愈益謹慎，但整體而言維持樂觀，不預期明年會發生重大事件，或者美國經濟會跌落懸崖。

半數受訪者估標指續漲

調查顯示，39%受訪者預期明年美國經濟轉弱，較春季調查時多14個百分點，但預料經濟維持不變或更強的受訪者依然佔多數。

與此同時，54%受訪者預期明年標指會再漲5%或更多，比率較春季調查時減少11個百分點。上述調查於十一月進行，合共訪問七百名可投資淨資產達100萬美元或以上的人士。

Carson Wealth合夥人Paul West相信，隨着明年十一月美國總統選舉接近，將有更多富戶對前景愈益審慎。投資顧問公司Melville總裁Mitch Goldberg則指出，今年標指上漲主要來自市盈率擴張而非盈利增加，意味投資者對股市興趣上升，企業明年需交出成績，以滿足市場期望。

投資氣氛弱 道指早段軟

美股在平安夜只有半日市，投資氣氛薄弱，道指周二早段跌38點，報28,513點；標指跌2點至3,221點，納指跌11點至8,934點，而歐洲大部分股市已休市。

美股近日迭創新高，但去年平安夜，股市卻出現「聖誕節前大屠殺」，當日道指半日慘瀉653點，延續之前一周的大冧市，標指更瀉至十九個月新低，險踏入熊市。

由於市況太差，美國總統特朗普在記者會上形容股市抵買，刺激標指於廿六日假期後反彈近5%，創○九年三月來最大升市。事實上，去年平安夜亦證明是低吸良機，標指至今反彈35%。

Ameriprise Financial首席市場策略員David Joy稱當時恐慌造成拋售，並非基本因素或前景出現改變，而且聖誕節來得及時，給予市場喘息機會。

有冇人覺得牙膏最後都係會跑返贏AMD

AMD $27揸到$35.9走左，估唔到仲咁勁可以上到$46
我發現好多新手入場尤其係d 90後，乜都唔理淨係覺得AMD可以Takeover牙膏廠既market就衝入場
各位小心注意AMD目前黎講並唔係好賺錢
forcast growth雖然有40%，但個PE已經去到$244
好多時一有風吹草動eg. 牙膏廠出新策略 就跌5~10%
係過往既quarter earnings，amd既表現差唔多只係in-line冇乜surprise
以咁既股價如果下一次earnings只係meet到forcast而無surprise
隨時有機會跌返20%~30%
自己參考返17年5月、10月；18年10月既走勢
再諗下自己承唔承受到

GDX又突破了

Intel 10nm工藝揭秘：電晶體密度比肩台積電/三星7nm
2018-06-15

作為科技行業著名的「牙膏廠」，英特爾一直走在所有廠商前面。因為它的10nm製程已經跳票三年之久，每當一款新的處理器發布，眾人翹首以待10nm的到來，可英特爾還是給用戶潑冷水，繼續跳票10nm工藝。

對於很多用戶而言，都在疑問為何英特爾一直跳票10nm呢?因為相比起同期的台積電、三星等廠商，10nm工藝早已經量產上市，並已推出蘋果A11、Exynos 9810等晶片，而作為PC領域中的大哥人物，為何英特爾跟不上潮流的發展呢?而今天，外媒TechInsight就給出了一份滿意的答覆。

目前，Intel 10nm處理器已經小批量出貨，已知產品只有一款低壓低功耗的Core i3-8121U，由聯想IdeaPad 330筆記本首發。

TechInsight分析了這顆處理器，獲得了一些驚人的發現，直接證實了Intel新工藝的先進性。

分析發現，Intel 10nm工藝使用了第三代FinFET立體電晶體技術，電晶體密度達到了每平方毫米1.008億個(符合官方宣稱)，是目前14nm的足足2.7倍!

作為對比，三星10nm工藝電晶體密度不過每平方毫米5510萬個，僅相當於Intel的一半多，7nm則是每平方毫米1.0123億個，勉強高過Intel 10nm。

至於台積電、GF兩家的7nm，電晶體密度比三星還要低一些。

換言之，僅電晶體集成度而言，Intel 10nm的確和對手的7nm站在同一檔次上，甚至還要更好!

另外，Intel 10nm的最小柵極間距(Gate Pitch)從70nm縮小到54nm，最小金屬間距(Metal Pitch)從52nm縮小到36nm，同樣遠勝對手。

事實上與現有其他10nm以及未來的7nm相比，Intel 10nm擁有最好的間距縮小指標。

Intel 10nm的其他亮點還有：

- BEOL後端工藝中首次使用了金屬銅、釕(Ru)，後者是一種貴金屬

- BEOL後端和接觸位上首次使用自對齊曝光方案(self-aligned patterning scheme)

- 6.2-Track高密度庫實現超級縮放(Hyperscaling)

- Cell級別的COAG(Contact on active gate)技術

當然了，技術指標再先進，最終也要轉換成有競爭力的產品才算數。

原文網址：

搵唔返張圖，同密度既chips牙膏廠所講既size會大過TSM或者三叔小小
不過牙膏廠擠牙膏咁多年拖慢人類發展步伐，人人得以誅之，冇AMD你今日重用緊貴價4核

失業巴上年鳩畫AMD張圖中咗，仲過埋

我諗要連登仔頂唔順換馬先有機

落左注先算數

我好認真的
搵唔返張圖

鳩畫都中

呢張？真係好鳩畫feel

美股認真討論區 XLI

#902 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵返

講得好,係唔係可以轉返買牙膏

跟無事兒$20買 sqqq

好過你班燈神

有冇人買net 後市點睇

垃圾來

不過撞正雲端股洗倉股，有排捱
不過長線應該ok

第一日就有
最高應該20左右
最低16～中間短炒過幾轉

咁都安心啲 幾驚你燈死我

[白宮聯署] 制裁匯豐 刻不容緩

放心死硬
現在都有短炒係三份一到一半

大家都有玩 即係睇升
記住set止蝕

首先一定唔會執先

推

tsla 下次報業績係大概幾時？

上次係10月尾,今次Q4應該係1月尾？

多謝, 今次Q4應該係萬人矚目, 上次iv升到天咁高, 今次大家點部署？

Sqqq入唔入得過

無事兒 被人撚走左

佢之前20叫入

還我百發百中

你呢個日期係錯的
梗係去納斯達克個網最準

不過都係暫時, 佢隨時可以改

29-Jan-20 00:00 ET | TSLA
Next earnings release: Jan 29 after market, unconfirmed. S&P Capital IQ estimate: 0.61

英股唔開

得返一個賭場

巴打用咩野卷商玩英股?IB?
有d想玩埋英女

遲少少先入?就算唔升,都應該會橫行一陣
下一個Turning Point會唔會突然唔簽貿易協議?
調整返少少先再上?

英股成交好似好唔活躍

學下only
如果美股真係入熊市都多個選擇(雖然而家好似冇乜需要)

美股熊，多數全世界都死，到時真係cash and gold are kings.

巴老宜家好多cash, 有成1200億美元cash.

佢對上最少三野都中
-1969年，在1970代股市死前，摺埋個partnership
- 2000年佢冇事
- 2007-2008年400億美元cash

小心小心。

Ib

牛三個個都想炒埋最後一浪

又冇壞ge, 不過一定要在第一波跌浪走到，考反應。

冇事時，要有現金同大margin額度入貨，好似1974年咁巴老借錢入貨。

邊有人可以估到頂 個個都貪心想賺埋最後一蚊
但買定保險就有機會做到

下一波跌浪可能係第二階段貿易協議傾唔成，直接開片呢

其實係，近排美股係咁升，都幾得人驚

邊度有得睇佢有幾多CASH

通常第一波跌浪之後都會彈得好快，其實大多數人都係死喺呢個位

睇多d 歷史股市圖同cross check 當時經濟情況好重要

真係有呢樣野

可以點樣入手

等跌多排先入

Cash不如買短期美債ETF，0風險

SHV算唔算?

你去

重點唔係fed fund rate 而係shaded area for 美國的recession的時間

好似197374年石油危機，8990年海灣戰爭，2000年科網同20072008年金融海嘯。

再去yahoo 睇下當時sp500 dow 咩樣

再去wiki 同google 揾下咩事，知道下，到時都有心理準備，同比較到如果下年後年recession 同歷史上咁多次嚴重性有多少，到時再諗點做。

仲有，想知個股平貴，可以比較下上次股災時佢個PE 同宜家的PE 如何，呢個要睇番當時股價同當時form 10k 的EPS 去計。當然，都要了解宜家個股個BUSINESS 同個時有咩分別再諗。

好似MA 咁，2008年5月26日peak 在30.86，2017 EPS 0.8，當時PE 38.575。

MA宜家trailing PE 40.36，就算個business 好左都好貴。

利申：研究緊歷史同巴老，希望有啟示。

美債etf
你當佢係散戶

手痕又想入roku

你睇清楚啲個chart, Cash and Short Term Investments

係連燈仔面前巴佬只係投資新手

點解會係睇銀碼唔係睇佔倉比如果一直keep 10% cash. 2007 年同2019年既佔倉10%都爭好遠啦

合理

Amd成47蚊仲入唔入好

上嚟喇amzn

嘩, 原來今晚有巿, 仲以為美國個邊放假

SPCE個勢好似幾勁

靜啲

靜靜地

俾你講一講

美國人一向比香港人勤力！

美國人係你訓教時 佢哋正努力工作
美國嘅乞衣都講英文

覺得太高

唔敢入

望番41-42蚊左右

all in put

香港乞衣講普通話

有無人有買AMC?

音樂椅停了

AMZN 破三角啦〝追得

好以比早前新消息推高，長睇60
短線唔適合

去左旅行

去左仲上連登

掛住大家

冇買賣d股 成個倉等運到

去邊？

TSLA 前排400蚊入左小小 去到440就放晒佢

直上$500

set價食

點睇 beyond meat ? 好似幾抵買

歷史時刻
下一步就係道指三萬

我240 strong hold

台灣咋
好超

聖誕銷售又理想，同期又冇咩點升過，追返上去好正常

上個浮浮沉沉入左五手

買左AMZN 坐穩呀

不如話點解amzn而家先識上嚟

終於等到amzn

AMD NVDA 突然暴跌 發生咩事

獲利回套

amzn今晚勁到

啱啱突破橫行區，應該之後都會跟美女一齊上

基本面同技術面都好到位
掃左10股

等左好耐

其實好早已經見到AMZN進入盤整/蓄力期
財務數據同growth forecast都above industries average
股價同fair value都相當貼近，比起AAPL同MSFT都想對地平
冇特別留意，今日見到張圖係我中意既形態就去馬了

Amzn基本面真心正
係唔知搞咩咁耐先爆

14年同17年尾其實個財務數據都唔太靚仔
要公司繼續成長就要作新既投資
然後公司債務上揚，風險增加
去到18/19年尾可以話係投資成功兌現收益
cash同equity都穩定上揚，財務數據變返理想，風險亦同時低
最重要既係AMZN再一次向投資者證明左自己
價值投資者信心大增，黎緊股價可能都會持續向上
我既目標價暫定$2800 ，預計時長半年至一年

Baba amzn aapl

完美證明
窮撚捱生捱死賣命5年
都不及
富豪漁翁撒網一夜致富

歷史高位放唔放好 想清倉

好耐以前依個post有位新人乜都唔識走去學人margin買amzn call結果一晚清袋
依D野睇下好喇到自己做果時一定要睇得準先好學

雖則人地都係用超平價買廿張call搏中左個首期返黎過肥年

剛剛先打和⋯⋯揸咗幾個月！但隻Tesla 已經升左50%

SC左嘅話應該一晚爆倉

奈何兄今年應該fat fat

冇貨sc有點膠...仲要咁旺既市

一晚100k美金

好神...

咁高息嘅

HSBC同佢差不多

如果佢未放，盤後升幅又要賺多我一年半人工
而家完全冇哂心機做奴隸

原來今日除息，6%息係日本黎講算唔錯，而且煙係穩定產品，應該唔會大起大落

HSBC不了，銀行黎緊會俾fin tech 打死，特別歐銀

希望派息賺番張peach機票

個個睇死先有油水

BTI仲高

Fintech 吹水就勁

暴巴用咩買日股

IB

但係transferwise/N26 真係打死好多傳統銀行

係IB 借yen 買好似諗得過

等於日本中電？

我諗住買黎套息咋，借yen 都係1.5%

呢啲只係傳統銀行服務現代化

傳統歐銀真係好大鑊，德銀講執粒都講左好耐

右邊係係IB Lite

有好多傳統野本身應該要死

BTI成7.66% 息，30%稅後都有5.362%，拆美金都係3.05%成本，剩執2.312%一年。

冇稅

英國股免稅
日本股要扣稅

美股

咁抵

個個網嘅息率都唔同嘅

bti 唔使收稅呀
要收adr托管費嘛

幾毫子就算啦好嗎

冇幾多啦，indexing逐月供又唔係all-in 同一隻，今年圍埋十幾%左右掛
反而係買個股用一個月左近既時間，回報就已經同買兩年半指數差唔多

Bti英國公司 無30%

望左望張圖，好似係ADR, NYSE上市

近4個月係港股美股大約實時報左14000點倉、捕捉CCL調頭位，信就賺左好多，唔信就蝕左好多，就係咁簡單，將來都無意開任何群組或channel謀利，只係為興趣，有錢齊齊搵。

三年前係度講笑咁講納dee 八千點係終點站
而家都9000

話說你哋話short put等接貨係short咩價位同幾時？
點肯定有貨接？

如果你想接貨 不如直接入啦 用short put接貨係可以慳 但如果隻股一直上 你就接唔到 期權金都賺得好有限

BTI 係ADR，英國公司，所以唔洗比30%（同HSBC 情況一樣，HSBC 都係英國公司係NYSE 上市既ADR）

LSE 上市果隻係BATS，息率同BTI一樣（因為同一間公司），不過借GBP成本低過美金

Adr ar正股英國上

AAPL挑戰$300

咪就係
日本股息稅仲金啦

幾個月前買左AMD之後扑暈自己
宜家原來已經+50% profit
但只係買得一千幾百

呢度有冇人炒金礦股？

10%？

痴線，升到冇break

升到開始有D驚

15.315%

All in啦驚乜柒
Set定stop limit
夜夜大教訓

買AMD Option
2星期已經一個double

咁升法 日日捐小小profit買put仔保護下自己

AMZN皇者回歸，係咪有邊位巴打止蝕所以爆升

買NUGT仲好啦

一月睇黎要橫行或者調一調了

我想好耐

新手想入AMD坑長hold食價位

想問美股點買法？都係1手400股？
定係碎股亂鳩咁買？

用邊間買？係咪有間叫interactive broker?

多謝咁多位師兄教路

不如你google 下先再諗美股
呢d basic 野都問 輸死唔知咩事

你交低一皮野比大家咪捉住你隻手慢慢教你囉
試下自己google做功課先

假膠多

47短期已經唔敢買

好，多謝你嘅回覆

買左鋼根 put 係邊位巴打 ??

咁零丁嘅

係在坐每位巴打一萬

輝記講

有冇人睇好Microsoft

本夢比重係好低，是勇者不必怕

Vanguard ETF expense ratio 再降價,好恐怖

買

meanwhile hk mpf

幾時到艾賖牙

AAPL AMZN TSLA..

屌你 地圖炮

唔緊要，仲有amd

咩意思？

到最後放左果一股qqq

蘋果都炒到癲左 可short

TSLA同AMD都高開再回bo

股災啊

NUGT/JNUG

係咪黎料啦

已入apple同tesla,打算hold 半年，15%滿足了

驚死,LC左張AAPL三個月

一買即跌5蚊

好傻豬咁高位入左tesla 不過短線少事，下次學精番

燈

股災

半版都係紅
入左bac

紅色定係黑色警報

果市好似想開始回落

無事兒買call

自己諗咩事喇

終於跌...

肛交所主席李小家表示介乎紅色同黑色之間

BA有無得諗

amzn

逆市wo

咁驚仲唔即刻入番D VIX call option

無事

冷靜啲啦屌

AAPL去到1.3萬億市值了

In Aapl amzn we trust

升市莫估頂

v彈 撚狗股市

日經問題

320係底,忍住

可以1股股咁買 靈活性大過港股好多
至於用邊間睇個人選擇
ib好似100k usd以上先免月費 仲有citibank 富途等等其他選擇
google是你的好朋友 唔想你蝕死

MA 300

Deep V

amzn有阻力

破1900直上太空

有冇人有申請ITIN 做退稅?

Me

各位用咩記錄美股交易?

Google sheet

其實FUTU 有免費串流報價?

320可以諗 310就抵 隻艇有排坐

停

停你又等跌多少少，跌突左你又唔敢入。你永遠買唔到嫁啦。

CLOUDFLARE 大家點睇？本身贏梗依幾日跌左成2蚊

高位接左NVDA 又要坐艇

繼續慢慢儲Amazon , 第一站2000蚊

ib有冇得熄左未實現盈虧

買完即跌 又坐艇

Why not

連燈仔出名反向指標 你都照直跟抵啦

等多d人坐艇先再加貨

IB每個月要俾10蚊美金，如果你唔trade夠10美金既話

2019年度已經無咗個人免稅額，所以退稅變難喎！

想問下你自己申請還是找稅務公司幫手?

自己申請,其實好易

有冇教學link可以分享下？

申請ITIN用W-7 表

去領事館做護照副本

我最主要想申請ITIN當SSN咁用。
我睇過佢個申請網頁要有退稅先可以申請。
平日只有AAPL每季俾佢抽了稅。一年計落大約幾百美金左右。退幾多我都可唔太介意，主要想要個ITIN。

唔該晒
個組合得1.5%股息
俾佢抽完真係同冇，冇乜分別

Thanks. 成個申請連收到ITIN大約攪幾耐?

三四嗰月左右

如果你個倉淨係得AAPL的話就應該一蚊都冇得退，不過都可以試下填FORM 拎ITIN

CS個DRIP功能又真係幾好用
起碼唔洗等到月頭連埋月供果筆一齊入貨計少條數

退稅其實係睇非美收入來源，例如買VT果d可以試下
所以我唔會搞，亦都廢事比佢老美有我file查稅

仲未開到

點解 輸太多？

個倉仲有AMZN同NFLX, 不過佢地冇息派

Ticker

暫時贏但冇咩意思，賣左蝕會升，賣賺會跌
好唔rewarding

一向都息
禁左上角唔揀用戶數據就得

當時 IRS俾我嘅ITIN信

咩功能來

派完息自己幫你用晒黎買果隻股票，所以會成手碎股
但本身都係for長揸既人，好方便又提早入貨

有無人用開ft 最近搞果個證劵借出計劃算唔算伏

可以賺幾多?

又幾正

其實都好耐 不過借咗出去spic唔包

所以broker一般會比10x%既按金你做保險

想問amzn 算唔算上升軌？

但係要唔要報稅?
個收入唔係計capital gain tax

過埋上個頂先講

企得穩1900再講喇
星期五個走勢幾肉酸

補咗裂口喎

即係點？貨係借出街定借俾FT自己？

出面開始又浮起新手想買美股
係時侯回調？

FT係點唔知啦，應該同IB差唔多
IB做中間人，有人問IB借貨，佢再問你借，因為借出去既貨唔受SIPC保，所以broker會比按金你，萬一還唔到貨筆按金就賠比你
至於係借出街定比IB得佢先知，總之你借左比IB就得

Now

Tesla會唔會已過頂盡

以前用scottrade仲方便，可以畀你揀供落咩股票到

ib 點借股出去

回左再溝

無事兒

I have told you

呢個post留返萬一我有出錯就黎鞭我屍啦
如果冇嘢好鞭我就唔會經常回post
不過無論我全中又點，haters gonna hate

其實唔係咁樂觀 股價高過實際價值太多 如果下季增長低過預期行定跌到仆街

算啦，個個人都有3衰6旺，無謂因他人唸法而影響自己情緒

無貨係手 咪等下
心急既 咪SP玩接貨（夠錢接）
點都好過高追

洗咩理班膠西

投機係係心理戰，同沙蟹差唔多，考驗人對於精神折磨嘅抵抗力

SP慢慢等
我死都唔高追
最多攬炒 無貨接
收期權金

美股沽空按金幾多%？
香港135%基本上好難還唔到

不過近來好小人借貨

嚟緊2020年會有咩大事發生呢？

美股走勢會係點呢？

大家點睇？

有咩睇法？ 有咩期望？ 有咩展望？

超微（AMD）在美電商龍頭亞馬遜的10大暢銷CPU（電腦中央處理器）排名，搶下8個名次，帶動周二股價收漲2.38%，引領半導體股價再創高峰。對此，分析師表示，超微新晶片熱賣，對台積電2020營運是大利多。

巴倫周刊（Barron's）日前報導，Susquehanna分析師 Mehdi Hosseini在最新報告中指出，超微推出的新晶片賣翻天，明年第1季的表現可望優於預期，看好超微後市及股價持續上漲，也有助於提升供應鏈台積電的獲利能力，重申對台積電的正面評等。

Hosseini表示，台灣供應鏈透露，2020年底，超微市占率將由目前5%翻漲一倍至10%以上。台積電是超微的晶片代工廠，尤其7奈米製程更是業界無人能敵，吃下蘋果、華為等多數大客戶的7奈米訂單，讓台積電穩居代工市占龍頭。

在亞馬遜10大暢銷CPU排行榜上，超微產品攻佔8個榜單名次，可見推出的新晶片相當熱銷，網站也傳出缺貨，甚至實體店面出現排隊搶購人潮。

超微新處理器大賣，未來有望對台積電7奈米擴大下單，助攻明年首季營收。台積電27日股價上漲5元（或1.5%），來到338元。

想問BTI 現價大家覺得點?

開完但係冇左debit card同bank account

目前全世界發展自家處理器的廠商仍屬少數，不過現在又有新的參與者加入。根據外電報導，日前俄羅斯的一家科技公司「Multiclet」宣布，正在開發 Multiclet S2 通用型處理器，可以在 Windows 及 Linux 系統上運作，其性能宣稱甚至超過了處理器大廠英特爾 (Intel) 的 Core i7 系列，預計最快 2020 年下班年將會問世。

根據外電的報導，Multiclet 公司所開發的 Multiclet S2 處理器與現在市面上處理器有所不同。其中設計了一種不同的運算單元，能同時跑整數及浮點。預設如果有 256 個這
樣的運算單元，以及 2.5GHz 的頻率運算，則總和性能高達 81.9 TFLOPS，非常接近當前針對 AI 加速運算所開發的 Google TPU-3 處理器的 90 TFLOPS 性能。

而雖然目前看來，Multiclet S2 處理器比較像是一款 AI 加速晶片，但是 Multiclet 表示，Multiclet S2 處理器依然是通用型處理器，而且性能比英特爾的 Core i7 系列處理
器還要強。因為，根據 Multiclet 的說法，Multiclet S2 處理器的性能同時超過了英特爾的 XeonPhi 7290 及 Core i7-5960 處理器。雖然，這個 Core i7-5960 處理器是
2014 年發佈的 Haswell E 架構處理器，但仍是顆 8 核心 16 執行續的處理器、具備最高 3.5GHz 運算頻率，性能仍相當具有實力。

雖然 Multiclet 一直在強調 Multiclet S2 處理器有諸多不同，不過這款晶片現在展示的東西還是計劃中的事情，目前相關的完成度約僅有 20%。另外，Multiclet 的
Multiclet S2 處理器也同樣看上了台積電的先進製程，預計以台積電的 16 奈米製程來打造，預計 2020 年下半年問世。

事實上，Multiclet 在 2018 年之際就曾經發表過 Multiclet S1 處理器，當時也預計採用的是台積電的 28 奈米製程，而且預計以當時熱門的挖礦機市場為主要銷售對象，不過
後來在晶片完成度不足的情況下，最後的結果並不理想，因此這次的 Multiclet S2 處理器會有甚麼樣的進展，則有待後續的持續觀察。

二十年前科網潮就成日聽
窿心，支那人的cpu,343文傳都吹過（好似係）
我真係信

補返申利：果時小一聽老師講

事實證明要不是有AMD牙膏廠繼續餵屎比人食
垃圾牙膏死不足惜

換電腦記得用AMP cpu唔好再比牙膏賺

有冇人玩algo trade

Tesla 股價成日都係大上大落

黎緊果個星期六...

Apple$293
Tesla$432
入左貨，而家驚到賴屎

美股有無"炒落後"呢支歌唱
有的話其實佢仲有好多空間去升

全部最高先入貨

個人睇法會跌番去$300

買個刻計到好樂觀
Apple$330
Tesla$530

買完先feel到高處不勝寒

近排好多人轉左會都覺得無後悔

果幾粒7nm 真係屌打牙膏廠

應該無事嘅

Tesla 真係超級高位, 睇路啊爸打

美國大價股，暫時好似得Amazon 追得過

好紅呀

tsla今日一起步已經跌6蚊

無事兒入call

仆街了

Amazon 竟然逆市升

tsla人踩人

暴趺

初步目標價$350

終極目標價 $300

Molamola

股災吖

Tsla

TSLA, ROKU

華爾街又撚狗

成個list得Amazon 同sqqq升

走呀

NIO +30%

簽左 反而會跌
利好盡出了

轉燈

走左一半，大把cash掃野

全倉皆紅

SPCE

成個list得SPCE升，但我7蚊放晒

小不忍則亂大謀

2020, 中美日大戰

股債全跌。d fund 年尾清倉計數？

無事兒入call

i have told you

成日有巴打問幾時入貨，GOGOGO

無啦 我啲血汗錢啊 我唔玩啦 比返啲錢我啊

美股通常一月好凶險，小心小心

MA

屌 好彩amzn $1880走哂

點解跌少少
連登仔好似股joy咁
高位接貨真慘
SP仲好啦

跌咁小就咁恐慌

嚇鬼咩

Agger
HSI 跌同樣比例又唔見咁既反應

建議熄電腦

新手而家想入市係咪好不智

利申岩岩先開左account

完全未有目標想出手

長線貨有put係手都唔驚，輸贏有數計

跌到慣

不失為好方法

高位入左2股AMZN, 15股QQQ strong hold先

一月好似無咩規律炸喎Ching

倉無咩跌
老人股無咩跌
連登仔借左財仔？短炒？

隻野11.4我都走左

陣間3217 出鎚頭

Short call 會唔會好D
雖然cover唔曬
但無本生利

哩樣先係最大鑊，同用呼吸plan買樓班人一樣，量力而為啦

多數一月升

長線向上嘅市場我仲未唸到個安全SC方法

未必

最緊要揀d優質股同當旺股買

念起2015年
強國人10倍槓桿 高位買入強國中車
無啦啦一野 跌10%
即刻跳樓 成為第一滴血

當旺股即係咩

驚爆升 被call貨
咁就食唔到後面利潤

隻qcom跌咁少嘅

岩岩有個好位沽DXY，匯市走勢明朗過股市。小注可用long EURUSD 代替。

正常個市應該成交唔大，個個等下個禮拜番工

睇個勢好似跌唔落

回調已確認, 可以唔使買住

上星期set好價，訓醒差一蚊放左一半倉
不過都想佢跌多d

開heatmap, 你見長期佔頭幾位，升市果陣又升得快過人，果隻就係當炒股

eg:

老人股無咩跌 跌市 黑人問號

金礦股又升

邊度有呢啲睇?

google “market heatmap””stocks tracker”

唔該師兄

優質股應該就係講緊appl amzn 個堆？

30 號姐 定d 黎

NIO 升30%

無事既。時間問題者

唔跌點入貨

原來真係會回調架

輸身家

我相信tsla㗎

why 30 drop sin

又一棍 爽呀

撚🐕

7蚊買重渣緊但好少

我都信佢。架cybertruck 實賣得過

巴打又係高位入？

爸打你咩價錢入左啊

如果揸正股應該冇咩事，option 就

我426.53x30

點解成日有人可以入錯價

想問下牛牛有冇得玩short call?

option既1蚊

邊個接貨

而家佢彈番上去少少唔考慮放左佢? 我見D討論區吹話佢年度指標達唔到預期喎

因為聽日31號

個倉入面除左REIT之外其他升

45%

走呀！

唔怪得跌
我隻reit跌落谷底開始反彈

想入貨

走鬼

上星期高位走鳥
股災不遠

一月升到你懷疑人生

ft用咩銀行入錢好

Citi

但係REIT之前跌到含

技術性調整者，嚇我唔到既

想出撃嘅巴打可以忍下先，照咁睇仲有得跌

分注入最安全

講起就嬲 好彩我月供咁入

做咩紅當當

我既心理質素寶係好差
見到跌就好緊張

巴打好高位入?

驚西咩

慢慢練下個膽 個膽就會大啲
利申：同病相憐

屌
美股長遠淨係識升
驚閪

十月，是股票投資最危險的月份之一。其他最危險的月份是：七月、一月、九月、四月、十一月、五月、三月、六月、十二月、八月和二月
馬克吐溫

Tesla 呢排升到咁急 回一回都應該好正常?

認真 見多d風浪個人會定d

=___=

可能好多人都係等今日

啱

musk: i have told you

成班人個市跌得果1%唔夠呼天搶地咁，重以為咩事

試下300蚊滿倉TSLA，跌落去180再上番黎430，你就會發現一切都係浮雲。

又學到野，已經抄底放係枱頭

入左SQQQ，見佢唔升個人就好定

另類資訊俾大家參考:

Between Monday January 6th and Monday January 13th, 2020, we see an historic line-up of planets in astrology, involving Pluto, Ceres, Saturn and Mercury at 22 Capricorn. You have not experienced this in your lifetime.

There will be a change in the balance of power in governments and corporations around the world, with a chain of departures, resignations, replacements and reshuffles at the top. There will be a chain-reaction in big business, the share markets and employment generally. The nuclear order will transform.

咁即係會點

懷疑人生

技術圖知識︰
其實回調都係預左，但會跌幾多有得預測，3216 S&P 係前一個裂口，如果無真利淡壞事發生，裂口正常不應該被修補 (補回裂口 = 3205) .. 所以 3216 其實正常會反彈 (上便留言講左) ...

如果確認收市出鎚頭，今日賣貨既人又要變追貨，呢個係點解散戶成日輸

頭盔︰投資可升可跌，技術圖係參考

睇完成本漫步華爾街 唯一學到呢句

Astrology is history, mythology, sociology and synchronicity. That is how you make predictions. And also, why you should! Between Monday January 6th and Monday January 13th, 2020, there will be a critical change in the balance of power between the United States, China and Europe. It will also involve New Zealand, either on questions of trade or as a major non-NATO ally. We, the people, need to track this before it even comes to pass to make sure the stakes are kept as low as possible.

所以我覺得，要沽貨一係早沽，否則跌到一半，就不如睇下個支持線守唔守到 反正都跌左咁多，都唔差在啦，係咪

習慣咗跌就冇感覺嘅啦 關咩風浪事吖

兩者有咩分別

咪係

AAPL 咩事

有邊隻可以低吸？

逆市都升，等上300

258入286比佢震走左DIU

頂曬磅真係$300 始終model 3 係平民車，賣係賣得好好但搵唔到咩錢。

而最近新出既cybertruck 主要想攻佔輕型貨櫃車市場，但作為貨櫃車你要叉電已經冇得同人爭，d真正靠車搵食既就一定唔會買，你叫佢搵搵下食去叉電先，咁不如買返油車。

到左今年既Tesla既full self driving 概念應用係運輸同taxi 聽落好似好啦勁，但其實Uber之前已經試行緊，而Tesla 只係第一間公司夠膽講埋出口，但大家要明白一樣野呢個摡念要實行係絕對要燒銀紙去推，如果大家有望tesla既財務報表佢係年年蝕緊錢，如果再燒錢搞埋full self driving 既話虧損一定會上升，當然比佢搞得掂到普及快則都要幾年時間，絕對唔會係Tesla 盈利未來一兩季反映到出黎。

咁大家就應該明白tesla而家絕對唔係一個好既買入點，雖然我自己都係$230入左，但$400已經放左

APPL 230 堅持到而家 第一隻正股係會令我懷疑人生，唔知點解唔識回調

係時候學下點玩option

XOM 點睇？
週期低位搏升

穿 20天平均線先放啦，始終係假期

冇獎問答： nio 今日收市幾多錢

我都睇撚到r 哂頭
所以有乜就食乜

cls

聽日實繼續跌

其實今日大跌嘅原因又係乜？

今日唔算大跌呀話?

新手指數高位收市

呢排見到出面咁多左好多新手po
其實真係有D驚
可能真係多人換咗美金之後轉美股
不過自己買開ETF 同埋定額買
尋晚照入

量力而為無問題
買股 買ETF
但見到有新手買option 想一夜發達

經常係咀

琴晚轉哂倉還哂錢，係時候摸頂燈下佢

今年埋單

暴巴幾時出etf比我地買，訓身

買咩賺咁多

出糧換美金，順手搵到位比我裂口買入

po主

blogger 風中追風比藍絲搞到封筆

D藍絲blogger

迫走有料既blogger 當年學炒bond 都係追佢d blogs 慢慢學

大家分享下今年賺最多嘅trade

我就入咗 CCI synethetic call，最高賺1100%，但之後經歷所謂sector rotation，資金由reit 轉出，回調至賺950% 出咗。

吹奏完未，靜靜地咪好

今年回報係+16%，非常普通

原來SPY升左3成今年連股息

呢個位有咩入得過

GLD，GDX

2020 small cap 應該跑贏 large cap

可以留意下 iwm tna

唔怕死可以試下BA

mtum 係咪要開始搬到 usmv ?

呢2隻呢幾個月都輸緊比sp500

Amazon

點解唔可以靜靜地

本身我都持有少量IAU
不過最近響度迷思應唔應該轉持GDX
GDX 有息收不過息都係俾人扣30% 好似好蝕
持IAU 真係純粹升跌無息

金股齊升又齊跌，以為可以避險點止中伏

其實我最近先減持左

而家GOOGL入唔入得過

啲人成日話金係避險，股市向好啲金就冇運行，又係呃鳩人

nio玩緊咩野

有無勇士入

好心動 但係每次貪心轉倉就出事

唔好燈

Strong hold

分注入啦

又準備趺過

無事兒入call

各位睇路

tesla 慘不忍睹
等$350

Tesla 真係碌緊落山....

又插

又升

開賭囉
今日只玩一隻

撚狗

tsla 撚狗

on99 amzn

新年快樂
祝今年大家再搵多啲

光復香港時代革命

ba真係垃圾股黎

高位入左 齊齊坐

跌破320溝唔溝

個價太近 唔溝住

收鎚頭就好睇

I will be signing very large Deal

今年個市幾好，但自己表現麻麻

最尾咩事 直線抽高

大麻又升爽

忍多陣啦
未穿320都唔使驚

同埋我覺得收緊貨

元旦好兆頭

2020年
靜靜雞贏，善用不推文
繼續發大財

今晚有冇新年休市

祝大家未來一年發過豬頭

祝大家新年發大財
善用不推文

大家新年贏多d

每月trade一股都ok?每次trade洗唔洗另收手續費？

10美包埋
如果多過10美先要補差價

唔明，即係trade定唔trade都係收10蚊美金？咩多過十美？

係, 總之收10蚊

戶口少過10萬美元，每月最低都收10美元，如果1個月只trade 1股，果股ib收大約1美元，姐係會額外收多你9蚊月費

咁月供下ETF 一年都成千蚊，如果啱啱出嚟做嘢本少，只係玩到幾萬蚊係咪好唔抵，賺完又比月費食返，定係ib對我呢啲人已經係最低消費？

其實點解咁多人用IB? 有咩優點?

講到口臭唔想再講了

如果你咁care IB果10蚊美金月費
睇黎你唔啱玩美股

講真 就算你去其他證券行開美股account
你都要自己走去兌美金 兌換手續費同差價都唔止呢個數
IB勝在借錢平同匯率貼市

有無巴打講下蘋果
最近想買返幾手 想問下大家意見

red signal

其實ib果10美金真係好少野，不過咁講對新手黎講又未必用得晒ib啲功能

如果得幾萬美金，其實開first trade會好啲，過十萬一定ib

但佢來緊唔係出Iphone12咩 又有5g
定依嫁已經到高位要回調返先？
另外，如果唔入蘋果仲有無其他推介 唔該巴打

換美金收個2蚊係咪可以係個10蚊度扣返？係邊度可以check返每月d statement?

係呀
Statement 就自己gen report有得睇

大家點睇GD

佢 PE 現時少於 25，MSFT, GOOGL 參考已經 28~29，大家都屬於穩定科技股 (不過 APPL 多少少零售元素)

不過升左咁多，回調係正常，但未必一定肯比你回嫁，次次都有人講 THIS IS TOP

利申︰230 有貨，我望 320~350 "一年" 回報 .. 中間可能有回調

都係果句
PE = shit

PE 當然不能作準，正常股票從長遠經濟 > 計算選股 DCF 估值 > 技術圖入市 .. 但 PE 算係唔洗解釋咁多咁解

比多少少意見，如果入市穿 275 可能要止損 (都幾遠)，量度目標自己用延伸比率計或遲下推高止賺

近一個月都keep住紅色警戒，睇路
消息由肛交所主席李屌家提供

入定d sqqq先

其實都預左佢爆硬，玩緊音樂椅

跌幾多先算爆？

ready to put

S&P 穿上升趨勢線算爆啦 不過都懷疑大選年有冇可能~ 但回調可能性大，連登都多左美股 POST

好想put apple

50% 機會回調

睇得咁好 我估回硬，主要睇 Q1 D 業績係咪真係 KEEP 到增長 ~ 否則到時真係走鬼

個期指又升災

我樂觀估計Q1會有大回調

全倉值得長揸，走唔切咪賺少啲

掂啦
咁多人睇淡

Gogogo

願聞其詳

點睇Nike,想長揸

多謝巴打 我都覺得佢長期會升多10-20%度
但驚佢中間歷史高位會回調 我睇多陣 分時段入貨先

或者巴打仲有無好介紹

船上太多人

我自己比較保守只玩正股 科技股可以觀察埋 GOOGL, MSFT, AMZN
好似好廢話，但呢幾隻係相對穩陣 ~ 巴打保守就等回調

AMZN 最近短線真係幾令仔，無畫錯圖就 183X or 181X 應該都有支持，同係時候要追落後

終於搞掂

堅持appl330
tsla530
會否太進取

tsla 1000

Amzn初步望2000蚊

次次入貨日先黎爆升
買完之後唔夠2個鐘又暴跌
想早啲瞓覺都唔得

好想入返d KHC， 同股神共存亡

本唔大 得150k度
因為想分時段入貨 唔想買單價太貴既股
GOOGL, AMZN依啲都玩唔起
但巴打有無睇MSFT 依排好似無咩動靜 但又keep住升

150k USD?

pm 升到痴線

想買科技股 買IXN 點睇無咩見人講過呢隻ETF

GOOGL AMZN 都係一手萬幾，同港股差唔多
MSFT 炒緊 CLOUD 增長，突破到 160 應該仲有得上，短線唔好跌破十字星啦。其實長線大市唔熊住 ~ MSFT 增長都幾穩定

個人鍾意QQQ多d

美帝又派錢

有小小錢想入市買qqq
幾時買好

試行 life cycle investing 先

Ba原來回左咁多

又話調整
是咪講緊向上調整

巴打你係咪講緊20/12嗰日既十字星
利申：無睇開ta啲嘢 驚睇錯

希望今年順風順水啦 其實無特別嘢全球經濟好似真係唔差

收到咁我今日開市一注中午一注收市一注咁入

why

想問一下美股有無得好似港股咁提實貨放係屋企？

管理費平d, QQQ又有Google , Amazon 同Facebook

睇錯係正常！ 想當年我燈死隻XLNX PYPL

係呀，要彈到上去最好守住 155.72 我係 143 既貨，穿左155會止賺睇定先

no 但係要預坐一陣

咁你咪95％ etf 5%個股
輸少少 win少少
睇下眼光準唔準
準咪再加大個個股lo

咁又唔洗咁密

呢位巴打建議好好
唔贏都唔好輸多多先

今日開市升應該係好意頭

正常mindset姐

其實玩長渣點都贏 呢句真係明言同事實

賺多定蝕多 係全靠你個portfolio點分配

高開低收

因為個個走資姐

ray dalio話有25%機會今年有經濟衰退

即係多數都會
中國都係，降準去到中後期，中國股市狀況可以參考2015年

低咗好多啦
2018年 佢話70%
2019年中 佢話40%
依家25%

反向指標，機率愈低愈發生

TD 死左??

國際版入唔到

得番 desktop thinkorswim....

今日無野好買

你入貨時人人都月頭入貨，咪當港女咁一到15號就扯一扯囉

紅盤

堅持
stay the course
低波動呢排同動量都係妹下妹下

多謝巴打

AMD

其實點解AAPL坐火箭咁耐
利申：ifans

TSLA無路捉，加注又唔敢，放又唔應該

只要有貨係手都賺

唔知買乜好淨係做左張sp開年

TSM 基本等於台指走勢

IV咁低無咩優勢

人地好似已經佔左台指既4成

係但真係諗唔到買乜過下手癮

好彩入左amd@46.67

喂放假前幾日跌得果1%唔夠就話咩大型回調呀咩大跌呀既人去左邊呀，依家係咪又變牛三呀

循例叫春

靚價升穿50好大機會上到50.1

頂! TD 死左 replace 唔到order 改唔到價!

所以買魔台指代TSM

入左ba 睇下執唔執到餐晏仔

好想再加多d amd

長hold
大行合理價睇到$21xx作為參考都唔錯

下個禮拜開始出業績，到時先做都唔遲

我都想
隻NEE唔爭氣

31號跌小小想做等等下訓左
再跌再做

nee大減價 快d入貨

AAPL 今晚睇黎有機穿300

BILI 隻大陸野升到痴晒線

260aapl strong hold?
Amazon Facebook 現價值得買嗎？

科技股有冇推介

原來small cap跌緊

APPL$330 go

開始冷靜番，之前升到唔夠膽買

急回

先果少少

連登仔眼中0.1%已經算急

咪就係，成日跌果少少回果少少走出黎話急插嚇人
btw, 岩岩aapl倉已清

收市就變多多

TSM係唔係到頂，準備回?

睇黎我一買就會回

比次機會我入市得唔得...

波音

我AMD之前35放左...

量力而為呀大家

之前就係因為波音，我放左啲蘋果，等到2020

師兄有無買到？

有 @0.155

早排諗緊入AMD定AMZN好
結果都係AMZN

鳩蜆

BRK-A

發到豬頭

唔知有無人跟我入左

佢太鬼，我最後縮沙無落單

師兄一開始係邊度識E 隻野?

1.貴
2.跨國問題

Hkd
Usd都唔叫本細啦

呢d真係炒一波 唔食盡都得

盤前

真係有機
利申：293入咗 驚死28x走咗 倒輸幾十

我都覺得appl升得咁急就來回調

留畀個孫

有冇人留意緊GD

nee

特價時段

有買貴冇買錯

AAPL今年破左個周期
真係好難估

啱先先有投行話appl被高估100 usd
啲人屌到仆街

唔使估, 一直升到回調為止

買左隻股佢突然改左名
而家唔識郁
有冇人試過

APPL 真係一片天空，都唔知點計價

Apple 就射

@253.3 表示睇唔透 我通常過20%就開始會跌返 求屌醒就到位

錯過左加注機會

係洞口磨下磨咁

漏咗少少前列腺液出來

你班友一過左年把口俗左咁多

一直都係

咁快就洩？

已經睇唔透250pe仲升乜撚野
intel 15
NVIDIA 60

漏精不算射

負皮俾牛牛

Mcd

至怕唔小心興奮得滯插得快咗 過多幾吓高潮完就啟動聖人模式

$1唔入少少，$2覺得有d貴，$3覺得到頂.....
當初$1入有大把空間玩

咁無信心

218

47 真係好撚高 市場對佢個 7nm 5nm 製程有堅定既信心
其實台積電仲撚癲

有賺就算, 換左馬其他都OK既

嗚啊，AMD今日又黎料啦

全世界都升 係得隻xlp etf入面啲股全部跌 又做錯咗啲咩啊

因為煙條廢撚到

而家無技術無分析，只睇眼光邊隻上得勁d

今次換機都買不下去

11月揸到依加 Twtr 真係好唔爭氣

牛市
公用股 好正常

公用股 跌好正常

決定有少少水位走...換另一隻好D

換新機用AMD既CPU，平得黎重送風扇，雖則我都係鍾意自己買過把勁D既黎吹，當年我換機果時牙膏廠粒垃圾重要繼續落散熱膏，21世紀第2個年代CPU唔焊錫散熱而重要繼續用牙膏? 屌你老味on99

要不是AMD牙膏咪繼續14nm+++++++落去囉，雖則依家都係進步唔到
AMD拍埋台積電用製程打不思進取既牙膏廠係關鍵，可惜蘇媽講過佢就黎走
為左人類同自己荷包著數，換新機請支援AMD cpu，但display card既話就用nvda算啦

DLLM煙條仲敢1XXXK繼續用+++++++++++
我99k又要換版，咁我唔好轉AMD？

放哂amd 又升爆廠

仲有邊隻值得入？

$3X 入左注 佢一路升 都唔知可以做咩
加又高 得1注又唔想走

1注即係幾多股

望形態 MCD 似儲緊力，幾個月後睇下中唔中

隻X跌到仆街，個個大賺我大跌

買左AMD put
250倍PE真係太over

etd 發生咩事
隻隻都拉到咁高

痴撚線市

AMD

29蚊入 39蚊放
然後又食42蚊既回頭草
食得好和味

AAPL 渣左4年 冇放過

夾爆未

大成交大陽燭 張put等變廢紙

勁

有預感就黎大回，最近真係升得好瘋狂，加上出面連登新手指數又急速上升

唔回下點入貨

Agger

近年先知美女好易溝，浪費太多時間係港女身上

訓醒真係飲得杯落

琴日成個倉正股都上升2% 係咪個個覺得回調，就唔識回調

琴晚真係乜鳩都升除左房託

eric

仲以為尾市會緩一緩
訓醒發現爆左上去

不過今晚真係有d驚

昨晚入左d nee, 特價時段

FUTURE 發生左咩事

我望NEE由年中望到年尾都唔敢入

O 同NEE都入左少少~

覺得短期內會回 超買得太嚴重 冇可能一直升上去

因為出左黑旗

回嘅定義係幾多%

以為AMD會落一落44蚊

點知2020年第一個交易日爆升

唔敢講 但至少會試返條下降軌 3180左右 睇下頂唔頂得住先
直覺

BREAKING: Top Iranian commander Qassem Soleimani has been killed in a U.S. airstrike in Baghdad.

我買左9900K 反而GPU我會支持AMD RDNA2 HBM2嘅高階卡 唔會再好似Radeon VII沿用GCN架構比NVDA吊打 對RDNA2好有信心 AMD YES!

希望你中琴日收市做左張321sp

我都只賺咗少少 雖然話升市莫估頂 但真係升得太急

新手想入市 但完全唔敢買

得入市都需要d耐性

Dow Jones futures turned lower late Thursday, along with S&P 500 futures and Nasdaq futures, with U.S.-Iran tensions seen escalating after an airstrike killed a top Iranian general.

未到期
等下實put到既

然後臨瞓偷偷地0.26入左小小，今朝升到爆

都幾好

剛開美股戶口，想試下入ETF,有咩值得推介

早幾日放晒

儲錢等個市跌大手入定每月都入好

驚驚，今晚會回幾多？

美期回緊0.8%

好少 所以加又唔係 走又無意思

我開始諗緊d 軍工
上年11 月開始回嗰陣放晒 d XAR

我啲lmt

sqqq

能源股 今年點睇
油價似利好多

future put option

多謝推介
但哩隻咩黎架?跌咁多嘅?明明美股升好多架

納指3倍睇淡

3倍反向etf
人地跣緊你，唔好做傻仔，買tqqq或者qqq好過啦，納指今年應該有力上10500
不過破位後估計回調近

富貴險中求

你就真係跣人喇，黑旗都仲點人去買tqqq

AMD 我會長揸

不過要搵位入

多謝
等我研究下隻QQQ先,話哂買指數應該無咁高風險呱
用哂英文簡寫真係唔識搵股架...此終睇慣港股

唔好成日睇幾分鐘，或者幾日就結論冧市
我431入tsla,293入appl,假期前嚇到瀨屎，今日點？
有睇過美股收皮圖既手足就明，再解釋都係多餘
美股咩位入都係好價，只爭在你敢唔敢坐貨
never all in,有錢就分段買
In 美股we trust

唔改名應該係言論成立

PE同中短期升跌係完全冇關係

真係夠晒說服力

gg

我覺得PE高成咁
其實持貨既都會比較審慎
因為一跌都可能跌幾多下
係差個契機姐

月底公布盈利
公布前實有批人走貨
套現避險

買台積電 5nm量產技術世界第一
維尼要武統台灣 台積電係一大原因

咁更加要小心 尋日台灣今日伊朗tsm 太高唔會追 有貨會hold

唔講都唔記得又就黎到earning
Btw AMD好似已經過左歷史新高？

睇個勢都係跌多今晚

趺到仆街

可能今晚又係入市機會 拎番3200 止

加返d Amd先

黨夠膽打台灣都要怕世界制裁

要打一早打左啦

台灣含到美帝雪雪聲，買美軍d過期玩具當交陀地

比我會過左大選先追 食下花生先

打仗了
入唔入返啲 sh / spxu 好

別人恐懼我貪婪

別人恐懼你中伏

月底earnings今晚入一注

入咩

今晚唔穿3230 都係入市好時機

FB(靜靜地坐)

軍工股LMT,波音BA,NOC,RTN

GD點睇

你認為唔會有熊市？ 定真係預咗長揸幾十年？

今晚跌到cut loss la

怕熊市就qqq,唔怕就tqqq,無人叫你hold一世，我講到明今期頂位太約10500,但買sqqq就點都唔make sense,賺少少輸多多

祝你好運

睇新手指數
高位整固 仲有力向上

點解覺得整固係向上而唔係向下回？

點解覺得係向下回整固而唔係向上？

直覺 升太急回一回正常啲
仲有你問返我做乜我就係問下佢係估定係有證據去預測呀嘛

呢D咁既野趺得幾耐呀

咩咁嘅野？ 伊朗嗰單炒打仗？

其實整固唔會用黎形容方向反轉...

點解？磨下磨下然後向下突破都得㗎

緊係炒打杖

有咁重大既負面消息都只係整固
都幾難跌得落

咁既情況會再向下係要另有新負面消息
就唔係而家既討論範圍

伊朗不會反擊，全力攻擊支共

？？
我係覆緊嗰個人 佢話高位整固應該仲有力上
我就係問佢點解睇仲有力上
好似有啲九唔搭八

其實可以跌一跌好少，一兩支陰就反彈 ...
只需要美伊一段時間無事，就會消化晒，發覺無大回調，有人就會追貨 ...

消息面冇事 但都會有賺利盤

當然會有獲利回吐既盤，但我地唔會估到幾時獲利，萬一估錯又要追貨，所以搵條最近支持線，穿左咪止

我當然知道 做咩會越講越遠

完全冇哂琴日贏果小小

WTF一睇盤前即刻O曬

盤前跌好少渣喎，開市先見真章

盤前不能作準中過伏

今日可能會跌六百點

今晚大獲 伊拉克打仗

Ba生生性性好嘛

安心晒

盤前係唔可以作準 不過開市係升係跌冇人知
畢竟伊拉克對個市有啲影響 石油同金價依家即刻爆升

TSM -3.38%

參考下大時代最後個集

NUGT又贏

26蚊擺到而家

到左家鄉又要走.....

琴日高位接完火捧今日先黎跌

叫左大家量力而為

退潮先知邊個冇著底富

你幾錢買入呀咁易走 彈出彈入好輸蝕喎

船頭驚鬼船尾驚賊好難攪wo

係BA 走唔係我走, 我只係入左少少, 等得既

all in獨贏嘅感覺好正

等穿前底先止蝕

尋日升幾多今日跌幾多，幾好呀

股災了

好彩琴日無高j 唔係就又要坐艇

邊個 SP 左

IV 爆了

我J左呀

琴日沽左小小amd轉佢

原來係你

大家咁話

估下今晚跌到幾多

果兩蚊豪比你，用CS買一來一回佣金剛剛好等於兩蚊